有無激光脫鬚推介？

巴打係咪都係有鬚唔好睇

我有3m牛皮膠紙。。。

係生得好快 剃完半日已經有

定用彩光好啲？
激光會斷尾彩光唔會但會生慢啲

有好介紹？

Panasonic 嗰支槍隔離post女仔講脫毛好多都推介
自己用生慢左

留鬚

推

幫女朋友買左支 佢話有用生慢左